想問下蝗災d蝗蟲而家去到邊？

對上一次聽到班蝗軍已經好似係一星期前咁
殺到去中國未？
到新疆？定去左邊
搞到我咁期待

買定離手 流浮山刀手定係蝗蟲大軍到先

全球最弱災害：流浮山蝗蟲
全球最強災害：牙買加喪屍

去撚左邊？

聽講係跟住一股暖氣流隨處飄 ....

所以要搵下西北邊樹有暖流 ....